7 2 1唔 見 人

送頭不了

831 死咗人